是日晚餐

狗

糧

有d乾

未落水 要落水叮

拉麵幾靚
無蛋同seaweed

不了

聽日去奈良搵mummum

咩地方

日本
陣間食布丁

日本係咩地方

大阪難丸